R7 1700 + B350F 想升級 CPU 做 R5 3600

洗唔洗連塊板一齊換

唔換3700x?
你而家係8核升6核

入去睇下你塊版得唔得

唔洗
至於少換3700x啦
差果幾百

都成千架

儲多小小37

B350好似行唔盡 Zen2 L3 caches

但係快左

多核好接近

youtube search 3600 vs 3600x vs 3700x

2600X 應該廢過3600
btw 打機 INTEL

用緊1700X
而家每代效能唔係差好遠，再隔多一兩代先轉

等4000系出左先諗啦

邊個水鳩你2600x 推2080
賣走b450i 2600x 換94f+b365i
la

參考下

用途?
點解想換?

假假地 1080p/1440p/4k
都係差14%
解像度愈高 cpu差距愈細先啱